股票轉倉問題

請問一下，想將啲股票由中銀轉去富途，應該要填啲乜嘢資料？

你去左中銀填表未?

射倉？

中銀好似好貴？

未填， 富途教學嗰度話喺富途申請轉入股票，填好所需資料，之後會有份form send 去自己email, 之後簽名影相再send email返去中銀。

好似十蚊一手。

中銀
c00033
曾生
31975125

要親身交去中銀定send email?
有冇佢哋嘅email?

$10手 但每隻最低消費$100

係咪係噉計
股票A: 10手=$100
股票B: 1手=$100
股票C: 11手=$110
Total : $310手續費

LM

點解唔賣咗佢 再重新買入返？

印花稅 佣金 其他費
如果一次轉4 50萬股票
都可以慳成千 利申成日轉

原來係咁

有d證券行幾蚊佣 用佢來買再落第間行慳好多

Sell the stocks
and buy back with the cash